可樂定百事？

你地鍾意飲邊隻？

可樂 正評
百事 負評

可樂一定要原味 無糖唔好飲

Zero好飲d，原味飲完d牙感覺好怪，light都難飲

蒸餾水定屈臣氐?

橙汁定美粒果?

屈臣氏蒸餾水

美粒果西柚汁

Zero同light都難飲

light>>>>>>>original>>>>>zero

original>>>>>>>light>>>>>zero

百事 因為百事有可樂

紅罐可樂
zero狗也不屌

其實我唔太分到呢2隻

ZERO飲過一次 飲左幾啖倒左

咁貪心既你

其實百事都幾好飲

依家鍾意百事多d

+1

可樂for sure

以前唔鍾意zero，覺得隻味好怪
但近排覺得zero別有一番風味

Zero係咪一定唔會糖尿？

Zero都ok，diet真係好難飲

diet>>>>>>>>>>>>>ZERO 得閒幫我入幾箱

呢d野冇一定架喎

咁light同diet點排?

其實我未飲過diet
香港邊度有得買??